邊度可以睇Formula1, GT 比賽？？

小弟最近想接觸多啲賽車
想睇吓有關嘅電視節目
見到有個f1 tv，想問吓大家平時係咪用嗰個嚟睇
或者有冇咩好介紹俾唔俾錢都冇問題

想要真人嗰啲，唔係e sport打機嗰啲賽車

YouTube

有幾個鐘頭full replay咩

fox sports
now同有線都有

Netflix嗰個documentary有冇睇

F1 TV 香港睇唔到
除非你用VPN 買外國ACCESS

利申F1 tv pro 用家

最近冇比賽f1 個youtube channel 播左好多次full replay。可以j 住先。18 年monaco

人地講緊live比賽喎
我就用nowtv睇 連埋睇波一個package

佢話有關嘅電視節目嘛
趁2020未開季，睇咗呢套先都唔錯，可以了解下少少背景

呢套documentary 真係令好多人認識咗F1
係值得一睇嘅

睇下陳恩能啲節目，都幾多嘢學

唔明一樣樣，點解開始果陣有d企得勁後 係咪唔公平？我google過有排位賽呢樣野，仲要單圈最後排最前，咁比條撚咩

有有d節目係教人睇賽車，戰術，賽制果d
小弟鐘意gt3/4

夜晚上大山應該有GT盃

f1 應該係qualifying 最快排第一架喎

多數賽車係排位賽第一排頭位架喎

得少數會用Reverse grid

係我打錯，sorry
咁最快排第一其他選手咪仲細機會？

排位只係計圈速
但係單跑圈速快唔代表你埋身肉搏贏得到
有時圈速最快嘅線位反而會令你有位俾人攝入

Link

算係相對公平囉，出發次序係對結果好大影響，所以一定要用競爭黎分先後。不過後車有slip stream 又有DRS，一樣性能一樣技術黎講後車好易追到前車。

都有啲興趣想問下點解有時候會用同一款車有時有會用唔同車款？唔同車款咪好唔公平

我自己咁理解，其實好似踢波咁，球隊用唔同球員黎同其他球隊鬥，車隊都用唔同零件唔同設計黎同其他車隊鬥，睇下邊個架車最勁。

當然隊員都有個人成就，車手都係。